習大大講得冇錯，中國人不打中國人，但你哋係台灣人唔係中國人，所以打鳩你哋

屌，習賤種不嬲口講「大家都係中國人」，做就「你哋係敵人」

爽呀 打尻d台狗屁孩

支那人殺支那人

袁木好誠實...

駁唔到

習大妙計安天下...
等等先，果啲乜野乜帶乜路呀，異靈異五全部都領左野喎，冇翼箭就更加唔洗講...
同台灣人喊打喊殺真係有用？